陀槍師姐2021劇透，將傳開拍續集

據聞續集 陀槍師姐2022 講述一衆當年主角除滕麗名飾演的陳三元外，其他主要角色十多年後已經黑化
陀槍師姐2021後期將有大劇情講述一衆當年主角黑化過程

想唔想睇

tvb不了

變晒黑警

據聞更精彩發展陳三元已育有一對女兒
當年的陳小生已經是警務處處長，並成立愛國組織以方便消除其他勢力，律政師以國安罪逮捕陳三元並成功入罪終身監禁，其後更在獄中死亡
陳三元一對女兒以母親為傲，陳三元死前賦予其為新一代陀槍師姐，新一代陀槍師姐成立

冇人睇